其實，而家d 90後、00後，仲睇唔睇「字」？

例如，報紙副刊專欄、課外書、多字少圖既雜誌……之類。

定係全部都只睇圖、睇片？

00後 番學要睇書
90後 番工都要睇文件啦
睇字點都會多過睇圖睇片
只不過係睇圖睇片 印象深過睇字咁解

上連登係咪睇緊字？

我指返工返學以外

利申鍾意睇字 好憎睇片 講一大輪都未入重點 我睇字快過佢講嘢

就算冇辦法真係要睇片youtube都會教x1.5 speed

咁實有人中意番到屋企睇下戲 睇下電視劇 亦都會有人中意番屋企睇下書 睇下小說 學生哥番到屋企都要做功課溫書啦
睇字點都少不免 只不過係科技發達咗 睇片既人多咗 煮野食youtube有教學片 新聞亦都唔駛下下買份報紙姐

其實我好憎而家d 教學乜七都用片表達。

明明幾行字就講完，係都要聽佢up堆廢話

有訂《讀者文摘》、外國嘅tech. Magazine (講programming 多）、有去library 借書睇，算唔算有睇字

Btw 《Harry Potter》同埋《Game of Thrones》系列我都係睇書多（雖然係中文），因為發覺睇片好多時都cut 咗好多情節